台灣九合一選舉討論區[7] 6 唔好再睇電視台d票數

唔好再睇電視台d票數

睇番中選會

柯文哲 男 482,332
丁守中 男 475,585 -6747
22:57

松山 111/117 (丁)
信義 124/142 (丁)
大安 139/188 (丁) )
文山 109/162 (丁)
中正 88/96 (平)
內湖 146/150 (柯)
士林 88/163 (柯)
北投 105/141 (柯)
中山 128/133 (柯)
投開票所數 已送/應送: 1311/1563
4 柯文哲 男 484,369 41.22% 無
2 丁守中 男 477,384 40.63% 中國國民黨
-6985

此帖必火

丁丁原本立委個位係北投同半個士林，未必有大家認為咁弱

真心
台北大安區仲有40幾個票箱未開
但柯P已經落後8000票左右
真心好危